msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Korean by Soul\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-04-07 10:54-0430\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Héctor Cabrera <admin@rauru.com>\n"
"Language-Team: Jong-In Kim <Jong-In Kim(soulofpure@hotmail.com)>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: admin.php:105
msgid "With Wordpress Popular Posts, you can show your visitors what are the most popular entries on your blog. You can either use it as a <a href=\"widgets.php\"><strong>Sidebar Widget</strong></a>  (<a href=\"http://codex.wordpress.org/Plugins/WordPress_Widgets\" rel=\"external nofollow\"><small>what's a widget?</small></a>), or place it in your templates using this handy <strong>code snippet</strong>: <em>&lt;?php if (function_exists(\"get_mostpopular\")) get_mostpopular(); ?&gt</em>."
msgstr "WP Popular Posts 로 블로그 방문자들에게 인기 글들을 보여줄 수 있습니다. <a href=\"widgets.php\"><strong>사이드바 위젯</strong></a>  (<a href=\"http://codex.wordpress.org/Plugins/WordPress_Widgets\" rel=\"external nofollow\"><small>위젯이 뭔가요?</small></a>)으로도 쓸 수 있고, 템플릿에 다음과 같은 코드를 넣어서 사용할 수도 있습니다: <em>&lt;?php if (function_exists(\"get_mostpopular\")) get_mostpopular(); ?&gt</em>."

#: admin.php:106
msgid "Use the Settings Manager below to tweak Wordpress Popular Posts to your liking."
msgstr "아래의 설정 매니저를 통해 원하는 모양으로 설정하여 사용할 수 있습니다."

#: admin.php:107
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: admin.php:112
msgid "Separate settings for the widget and the code snippet:"
msgstr "위젯과 코드로 만든 설정을 나누기:"

#: admin.php:119
msgid "WIDGET SETTINGS"
msgstr "위젯 설정"

#: admin.php:120
msgid "CODE SNIPPET SETTINGS"
msgstr "코드 설정"

#: admin.php:124
msgid "Title:"
msgstr "제목:"

#: admin.php:131
msgid "Show up to:"
msgstr "보여줄 글의 수:"

#: admin.php:134
msgid "posts"
msgstr "개의 글"

#: admin.php:138
msgid "Time Range:"
msgstr "시간 설정:"

#: admin.php:141
#: admin.php:151
msgid "All-Time"
msgstr "모든 시간"

#: admin.php:142
#: admin.php:152
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: admin.php:143
#: admin.php:153
#, fuzzy
msgid "Last 7 days"
msgstr "지난 년도"

#: admin.php:144
#: admin.php:154
msgid "Last 30 days"
msgstr ""

#: admin.php:145
#: admin.php:155
msgid "Last Year"
msgstr "지난 년도"

#: admin.php:161
msgid "Sort posts by:"
msgstr "글 정렬:"

#: admin.php:164
#: admin.php:172
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#: admin.php:165
#: admin.php:173
msgid "Total Views"
msgstr "총 조회수"

#: admin.php:166
#: admin.php:174
msgid "Avg. Daily Views"
msgstr "평균 일일 조회수"

#: admin.php:180
msgid "Include pages:"
msgstr "페이지 포함:"

#: admin.php:187
msgid "STATS TAG SETTINGS"
msgstr "통계 태그 설정"

#: admin.php:190
msgid "Show comment count:"
msgstr "댓글수 표시:"

#: admin.php:197
msgid "Show pageviews:"
msgstr "페이지뷰 표시:"

#: admin.php:204
msgid "Show author:"
msgstr "글쓴이 표시:"

#: admin.php:211
msgid "Show date:"
msgstr "날짜 표시:"

#: admin.php:218
msgid "Shorten title output:"
msgstr "짧은 제목 출력:"

#: admin.php:226
msgid "Shorten title to:"
msgstr "짧은 제목 글자수:"

#: admin.php:227
#: admin.php:229
msgid "characters"
msgstr "개의 글자"

#: admin.php:234
#, fuzzy
msgid "HTML MARKUP SETTINGS"
msgstr "통계 태그 설정"

#: admin.php:237
#, fuzzy
msgid "Before / after Popular Posts:"
msgstr "인기 글"

#: admin.php:244
#, fuzzy
msgid "Before / after title:"
msgstr "인기 글"

#: admin.php:251
msgid "Before / after each post:"
msgstr ""

#: admin.php:258
msgid "Stats Tag display style:"
msgstr ""

#: admin.php:261
#: admin.php:268
msgid "Inline"
msgstr ""

#: admin.php:262
#: admin.php:269
msgid "Block"
msgstr ""

#: admin.php:275
msgid "Delimiter:"
msgstr ""

#: admin.php:286
msgid "HTML OUTPUT PREVIEW"
msgstr ""

#: admin.php:289
msgid "Preview (Widget):"
msgstr ""

#: admin.php:289
#: admin.php:318
msgid "click on Update Settings to see changes"
msgstr ""

#: admin.php:318
msgid "Preview (Code Snippet):"
msgstr ""

#: admin.php:350
#, fuzzy
msgid "Update settings"
msgstr "설정"

#: admin.php:355
msgid "Do you <em>like</em> this plugin?"
msgstr ""

#: admin.php:355
#, fuzzy
msgid "Rate Wordpress Popular Posts!"
msgstr "인기 글"

#: admin.php:355
msgid "Rate it 5"
msgstr ""

#: admin.php:355
msgid "on the official Plugin Directory!"
msgstr ""

#: admin.php:356
msgid "Do you <em>love</em> this plugin?"
msgstr ""

#: admin.php:356
msgid "Buy me a beer!"
msgstr ""

#: admin.php:356
msgid "Each donation motivates me to keep releasing free stuff for the Wordpress community!"
msgstr ""

#: dev.php:17
#: dev.php:236
#: dev.php:237
#: wordpress-popular-posts.php:26
#: wordpress-popular-posts.php:240
#: wordpress-popular-posts.php:241
msgid "Popular Posts"
msgstr "인기 글"

#: dev.php:137
#: wordpress-popular-posts.php:143
msgid "<p>Sorry. No data so far.</p>"
msgstr "<p>아직 데이터가 없습니다.</p>"

#: dev.php:154
#: wordpress-popular-posts.php:160
msgid " comment(s)"
msgstr " 개의 댓글"

#: dev.php:157
#: wordpress-popular-posts.php:163
msgid " view(s)"
msgstr " 번의 조회수"

#: dev.php:162
#: wordpress-popular-posts.php:168
msgid " view(s) per day"
msgstr " 번의 일일 조회수"

#: dev.php:231
#: wordpress-popular-posts.php:235
msgid "Please visit <a href=\"options-general.php?page=wordpress-popular-posts/wordpress-popular-posts.php\">Wordpress Popular Post Administration Page</a> to adjust its settings."
msgstr "관리자 설정을 위해<a href=\"options-general.php?page=wordpress-popular-posts/wordpress-popular-posts.php\">WP Popular Post 관리자페이지</a> 에 방문해주세요."

#: dev.php:235
#: wordpress-popular-posts.php:239
msgid "The most popular posts on your blog"
msgstr "블로그에서 가장 인기있는 글"

#~ msgid ""
#~ "Do you <em>like</em> this plugin? <a title=\"Rate Wordpress Popular Posts!"
#~ "\" href=\"http://wordpress.org/extend/plugins/wordpress-popular-posts/"
#~ "stats/rate-topic_5377?rate=5&amp;topic_id=5377&amp;_wpnonce=ae391888be"
#~ "\"><strong>Rate it 5</strong></a> on the official Plugin Directory!"
#~ msgstr ""
#~ "이 플러그인이 <em>맘에 드세요</em>? <a title=\"Rate Wordpress Popular "
#~ "Posts!\" href=\"http://wordpress.org/extend/plugins/wordpress-popular-"
#~ "posts/stats/rate-topic_5377?rate=5&amp;topic_id=5377&amp;"
#~ "_wpnonce=ae391888be\"><strong>별 5개</strong></a> 를 공식 플러그인 사이트"
#~ "에서 주세요!"
#~ msgid ""
#~ "Do you <em>love</em> this plugin? <a title=\"Buy me a beer!\" href="
#~ "\"https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_donations&business=dadslayer%"
#~ "40gmail%2ecom&lc=GB&item_name=Wordpress%20Popular%20Posts%"
#~ "20Plugin&currency_code=USD&bn=PP%2dDonationsBF%3abtn_donateCC_LG_global%"
#~ "2egif%3aNonHosted\"><strong>Buy me a beer!</strong></a>. Each donation "
#~ "motivates me to keep releasing free stuff for the Wordpress community!"
#~ msgstr ""
#~ "이 플러그인을 <em>사랑하게 되셨습니까</em>? <a title=\"Buy me a beer!\" "
#~ "href=\"https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?"
#~ "cmd=_donations&business=dadslayer%40gmail%2ecom&lc=GB&item_name=Wordpress%"
#~ "20Popular%20Posts%20Plugin&currency_code=USD&bn=PP%2dDonationsBF%"
#~ "3abtn_donateCC_LG_global%2egif%3aNonHosted\"><strong>저에게 술 한잔 사주세"
#~ "요!</strong></a>. 기부는 저에게 자료를 무료 배포하게 동기부여를 해줍니다!"
#~ msgid "Last Week"
#~ msgstr "지난 주"
#~ msgid "Last Month"
#~ msgstr "지난 달"

